劉曉明：香港人一向順民 若非與國際同行 中共才不會用上殺手鐧

劉曉明促英方客觀公正看待香港國安法
25.05.2020 08:24

中國駐英國大使劉曉明接受央視訪問，指英方自本港去年修例風波以來，有些做法干涉香港內部事務，損害中英關係，要求英方準確理解香港國安法的內容，客觀公正看待，尊重中方的立場和關切，以及中國的核心利益，停止干涉香港事務，多做有利於香港繁榮穩定、有利於中英關係的事。

劉曉明又指，如果沒有外部勢力插手和干涉香港修例風波，局勢絕不會發展到如此嚴峻地步，目前已到了必須制止的時候，全國人大決定為香港訂立國安法，是堵住香港國家安全的風險漏洞，亦為中方在外交戰線維護國家安全，增添底氣和信心。

香港人好叻迫到中共出大絕
我唔識政治
不過打機黎講隻boss出完大絕都唔贏，佢就會俾我打死

到底要幾撚on9先可以咁樣錯判形勢？

因外國勢力支持而令港人反抗
定因暴政底下令港人反抗？

用下腦都知答案

令根源都唔知，又點可以解決到問題？

中國違反中英聯合聲明, 完。

呢個唔係殺手鐧，係駛橫手。

即係認左一早諗好要謀殺香港人
只係時間問題

老老實實，反送中咁耐都唔知英國做過乜

而家個boss剩返最後一條血咋

佢哋根本冇腦

小學生治國 ON9都理解

個殺手鐧咪攞你命三千

如果人人有樓買既
根本冇人想上街抗爭
政府餵肥左地產商, 搞到大部份人買唔起樓
其實香港人真係買到樓就咩都忍到

吹到係殺手鐧

巴打唔係好熟國情，中共手段不嬲唔係解決問題，係解決提出問題既人

因為中共從來唔會犯錯，有咩事都係人地嘅錯

如果唔係中共發傻，
香港人1早喜茶，大灣區了

有冇玩過dark soul 3？唔好咁老定

睇下西藏，新疆，澳門，中共搞依d野都係一個pattern，只係香港比較麻煩，要用多好多功夫

最困難當然係台灣，但搞唔掂香港都唔駛諗台灣

冇人話你聽佢想解決問題
佢只係想解決我地姐

國際城市唔同國際同行

乜嘢人先至會將「外國勢力」日夜掛響口
係自己冇民意授權先至咁驚

由細到大都聽到強國次次屌示威，都係屌外國勢力/顏色革命架啦

香港人一向順民，若非中共，才不會國際同行

香港國際城市 唔同外國同行 唔通同你玩大灣區咩

柒婆都唔知內容，英國理解係咪外國間諜

戰狼外交講損害關係，人唔笑狗都吠

香港人觸及底線/人性問題就唔會做順民，零三年未感覺到咩

好彩我從來係大英派既，不過比人遺棄左就無辦法

做開順民都可以比你班仆街玩到咁，重講出嚟？唔該你檢討吓啦！

如果香港人頂到既話 係咪可以爆機

究竟港府邊個咁仆街係咁講啲唔係事實既野比中聯辦再導錯左小習習錯判形勢 到依家仲認為外國勢力
根本同以前古代一樣 唔敢進諫 話你個法例唔好 就求其推卸比其他人 個小學習又信

又要香港做國際城市，又唔比與國際同行
做咩姐你？思覺失調？

殺手鐧

屌你老母你夠膽就講清楚外國勢力即係邊個國，你共狗係咪會出兵剷平佢

係，關門放狗一直都係同一招，係得香港國際都市關唔到門，依家又要放狗又要叫外人唔好驚，我隻狗只好乖，唔會亂咬人，只咬我想咬既人，但我係癲既，想咬邊個日日變，癲起上來連自己都咬埋

中共當年都係聯俄佬喎

政治露體狂係冇乜phase可以打
露完迷你鳩 露春袋
最後一phase咪露埋屎眼

國泰民安 豐衣足食
香港人理得你死
唔好搞到我就得
維尼on9 先會有今日

搵稻草人打姐
你估小學生真係唔知咩，係支那人死要臉唔肯自己認衰

外國勢力 = 內部沒有矛盾，沒有異見，人民團結一致，支持共產黨永續執政

個個仆街資產都放外國, 個個仆街既仔女都係外國藉, 你估佢會唔會錯判形勢？ 中共一向都係操弄民族主義同所謂國家安全去穩定佢自己條党命, 外國勢力論由中共立國後開始叫"美帝國主義亡我之心不死", 叫到去"強烈反對干預中國內政", 根本就係呢條主軸. 當要親美親日, 呢d 聲音就會壓落去, 當要反美反日, 呢d 聲音就會成為主旋律

根本中共就一步步想滅絕真港人
只係今次有堆港豬醒左, 嘈住其他扮訓, 開始撞欄, 咪即刻想燒左個豬場佢
好快香港人講廣東話同寫繁體中文都話你分裂國家

你真心以為佢哋係錯判形勢，咁就係你天真
習近平一心只想做皇帝，唔將其他鴿派勢力打為漢奸點突顯自己嘅戰狼路線幾咁偉大光明正確

習小錯判
其他人奶

多謝陳同佳

如果用你呢個心態係中國共產黨做野
幾年內就不明撞車身亡

即係我地做岩左

係咪開到聲國際係中國敵人 要同國際宣戰

倒因為果
同埋佢哋幾時先開外國勢力嘅名等啲小粉紅五毛做嘢

仲有恐怖組織又叫咩名呢到底

咪係，一向都跟泛民作風做順民，自從多左本土風獨立風就搞到咁

你乖乖地同我做愛咪冇強姦囉

你個標題同文章內容有出入既

當飯民都俾共產黨迫到各方面都勇武既時候就知共產黨好on 9

唔同國際同行點做國際城市？
閉關鎖國囉好未？

如果唔係你地唔早撒回
一早唔會覺醒有人講
光復香港
一路錯判咪攪到變左大部分人開始講
香港獨立

你地唔錯 香港大部分人一定仲未覺醒
所以我地成功左
我地一定會多謝中共

Regardless many young people protest on the street not agree with this reason, as a middle age old guy, I agree this is one of the root cause of many follow up reason made Hong Kong in this situation.

劉曉明？劉曉慶？2兄妹呀？

On9，唔係國際，香港一早屠城啦

納粹：猶太人若非尋救援, 希特拉唔會選擇屠殺

香港人一向與國際同行

笑撚左

如果你唔係咁貪心
我地咪當咩事都睇唔到
繼續扮港豬囉

成撚日掉返轉嚟講

sad but true
上年五月仲係喜茶 hi底撈 探魚
成班00後排住隊爭住食
玩就玩抖陰 we7
00後統戰咗95%都翻到盤

台灣 根本唔係佢內政, 手足留意

cls.....上年年頭小弟仲係政治冷漠，多謝政府屌醒

連登仔仲睇緊支那版倚天j緊支那雞

就係中國唔跟國際果套先搞到今日咁

你錯判中共多啲喎
中共唔係要你個答案

依家成功令國際立論共產黨係無誠信，跟著要團結世界出手圍佢。

一向順民，證明6月前嘅大家都係港豬

老公：老婆不嬲比我打開但又唔會唱我
依家佢竟然夠薑搵社署搞我
我咪殺撚咗佢囉

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

兒登仔唔識英文駁你唔到

坦克車都未黎,大絕?
人地出個呀波極試下你反應乍

駁乜野
人地講事實

/如果沒有外部勢力插手和干涉香港修例風波，局勢絕不會發展到如此嚴峻地步/

即係話如果唔係國際幫手，我維尼一早解決哂班香港人喇

證明國際線真係好重要

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

分化黎 將叫五大訴求嘅人同叫光復香港嘅人分開

即係怕國際線

順民係因為之前唔攪香港人，香港人都冇理你中國，一地兩檢就轉變了

啫話其實攬炒巴有出一分力

八月咪差啲出坦克車

想佢出好耐，佢又淆

有打街霸都知,超必一定係要出完攞你命
SUPER FINISH KO PERFECT

當時人地唔知你係唔係世界級選手,出下D輕拳輕腳撩下你睇你反應

點知試撚左你半年,發現你除左最基本 識出下波同昇龍拳,完全唔識連招搏招,仲要有時出唔到個隻

咁而家咪儲緊氣大絕收你皮囉

就係因為順民 搞到香港就嚟一國一制

唔掙扎就無強姦。

如果沒有外部勢力插手和香港修例風波，局勢絕不會發展到如此嚴峻地步

對香港黎講，死支那就係外部勢力插手

仲成功令中共統一台灣計劃失敗

殺手鐧，大陸簡直係芝加哥殺手

係咪即係暗示支那同國際背道而馳

仲要掃撚乜東莞天堂

中共既殖民政策

不過香港比起西藏新疆有國際視野同國際持份, 先有得玩落去

乜水？我淨係識Winnie the flu

佢出而家 d 招數都冇諗過收台灣架啦

順你條命，你777唔搞送中有咁多事？
煲水開大左火煮醒左港豬自己攞黎

佢哋唔係唔知 係想屈鳩我地啫